泰國潑水節問題

今年復活節想同屋企人去泰國曼谷
咁岩果幾日應該就係潑水節
想請教下如果曼谷黎講，係咪一出街就會濕身比人潑？定係會劃定某d地區先可以玩？同埋d舖頭會唔會開？唔該各位

其實你預一定會濕
水係會從四方八面而黎
包括途人，馬路上既車，路邊既鋪頭
有d人仲會強行卒d粉上你塊面
同定屋企人講啦，有定心理準備
唔好嬲人地，因為泰國人覺得咁做係祝福你
最好買定防水袋入住個電話啦

最好就係去買枝超勁水槍
去d支那人成日出現既旺區
佢地好撚柒既，著晒雨褸擔晒傘咁一睇就知係支仔支女
呢個時候咩都唔好諗！追鳩佢地黎射！！
聽住佢地哇哇叫會帶比你無限快感
爽過扑野

我自己其實冇咩所謂，但同行有老人家佢地未必接受到
但又唔知當地人會玩到咩程度

潑水節果排真係好癲
市中心周圍都係水戰場
你兜兩兜就會知邊d係可以開火, 邊d唔射得
你如果真係想瘋狂你可以係果度買枝勁既水槍
同埋帶眼鏡, 好多仆街射眼
不過我只會射女女個胸同埋屎忽
佢地都唔會介意
翟度翟都會變左戰場
超級市場d收銀找找下錢都會攞枝水槍仔唧你一兩下
夜晚就更加瘋狂
有d人會用冰水成個桶淋人
凍到仆街

濕就預咗，潑水節喺泰國點會唔濕？
不過泰國人係唔會主動潑老人家嘅
不過嗰段時間喺泰國，有好多都未必係本地人

如果全男班去就正

簡單d黎講即係留係室內先會冇事

射啲穿恤衫西褲既大陸人先爽

我一定顏射既
之後就射濕佢地對鞋

有d人狼死就射電話同相機

緊係射女喇
個個着住背心仔水戰